{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050028",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61737&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평카사레스펜션"
    },
    "text": "個別バーベキューやスパ、プールを楽しむことができます。 周辺にはレールパークが車で28分、ザラ島が車で30分、ジェイドガーデンが車で37分の距離にあります。入室は5時から可能であり、退室は12時以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。客室内にスパを完備しており、入室から24時まで無料でスパを利用できます。 ただし、入浴剤は提供しません。夏季には屋外プールを運営し、天候によって営業時間が変動することがあります。 プールをご利用する際、ラッシュガードや水着を着る必要があり、入室から20時までご利用いただけます。バーベキュー施設は炭とグリルを使用し、2名基準20,000ウォンで利用できます。 追加人数がいる場合、5,000ウォンが追加されます。客室ごとに個別バーベキュー施設があり、当日現地で決済することができます。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者の同伴なしでは利用できません。 また、ペットは客室内に出入りできません。写真と実際の客室は異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。 火災の危険物質である火薬や爆竹などは客室内では使用できず、ゴミは分別し、指定された場所に出してくだい。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能であり、退室は12時以降です。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは無料のWi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "客室内にはスパが完備されていますか？",
            "answer": "はい、客室内にはスパが完備されており、24時まで無料で利用できます。ただし、入浴剤は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "夏季にはプールを利用できますか？",
            "answer": "はい、夏季には屋外プールを利用できますが、営業時間は天候によって変動することがあります。また、入室から20時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は2名基準20,000ウォンで利用できます。追加人数がいる場合は、5,000ウォンが追加されます。当日現地で決済することができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同伴なしでは利用できません。また、ペットは客室内に出入りできません。"
        },
        {
            "question": "客室の写真と実際の客室は同じですか？",
            "answer": "写真と実際の客室は異なる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹などの危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災の危険物質である火薬や爆竹などは客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの営業時間や料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンションの営業時間や料金はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間は固定されていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 463,
        "QA": 510
    }
}